【血腥鎮壓加獨】西班牙警掟加泰人落樓梯

西班牙政府一直打壓周日舉行的加泰羅尼亞獨立公投，周日早上有警察執行封鎖票站的命令時用暴力清場，多名手無寸鐵的民眾慘被警員推落樓梯。

獨立公投在當地引發警民衝突，警方以武力多個封鎖票站，暴力行徑在網上流傳。片中可見其中一個票站有民眾坐在地上抵抗，但被警員一一帶走，有警員朝加泰居民身體上用力踩下去，以及踢向坐在地上的民眾。

警方強行突破樓梯時，有如「撻生魚」般將民眾推下樓，令多人失足跌倒。居民雖然極力阻止警方進入票站，但這個票站仍告失守。有當地人說，他們都是見到警方的暴力手法後，更加激發他們出來投票。

香港都可能會咁樣第時

香港肯定再會暴力好多

仲整斷手指

唉...左膠人鏈...

幻覺黎啫 嚇我唔到嘅
西方民主國家咁注重人權

唉...一語成籤